串尻我個d 大大聲 依家跌幾多點!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

俾力跌呀

大大力 信念

麵仔越串嘴⋯

屌你一開po就升

屌！

20格喇 麵麵

麵麵

大棍

對唔閪住 大佬

馬化雲開左模擬同你對賭

大dodo 浴火重生！
恭喜恭喜！

G持

麵神

好撚柒多

利申信你熊咗qq

唔好咁啦 我驚你真係要針

出多啲post

千跌了

麵仔牛軍大dodo

破燈啦麵！！

即刻升番 cls

求下你靜靜地贏😭

支持面面

睇死你收市就放左隻野

我錯啦

相信麵神！唔怕！

熊熊哈

睇嚟要牛了

你條柒頭仲未輸哂咩 日日水人買牛

立刻唔識跌

唔放

信念

準備升

上呀

勁

就係要呢啲 出多幾個post

大家睇清楚
呢個係麵咪媽 唔係媽咪麵

收皮啦，跌完啦，仲想跌?
我上星期5開左post睇今日升，結果我中左

跟咗大dodo入熊

火箭！升！

同一條船
靜靜地贏ok?

如果跌唔夠2000你咩面都無晒，俾多d信念

罪人們 不應試驗你們的神

無問題!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一齊跟買熊！

你真係好撚柒.....

會唔會燈

又救市

補返出呢3日既post

牛佢老母

快啲同大dodo講soli, 講三次，快啲講

lm

面仔又大大力屌港女啦！
準備高潮！

跟熊

信念

屌你啊
想破燈？

破咪破 吹波呀

我18000點先考慮下放7500

有方向！！

sor囉

麵仔已脫胎換骨

支持

有麵仔 無窮人
熊熊哈

大dodo千歲千歲千千歲

靜啦

暴力救巿
All in

收到

靜啦 麵神

呢條友做乜撚野，冇改錯名

咁癲
咁有信念？？
有好多股 分階段入左

-952

你究竟識唔識大dodo嫁

-999

大都督好野

麵神終於返黎啦

跌呀

你應該係新仔嚟

有生之年 見到麵仔破燈

好

大獲 搭左同一條船

你唔好衝出黎柒啦傻閪

好兄弟

支持面仔

難得破燈
去盡啲
跌夠二千點啦

又反手

今日破燈

果時好似話唔知點點點就倒轉個名黎寫
仲有榴蓮開春袋都未找數

破咗好耐

未到收市都未知
一陣3點半黎個報復式反彈

起底啦清

繼續跌過千

新會然

等睇收市跌變升

升撚番喇仲嘈

越瀨鑊甘

咁都叫升？

升返晒喇
麵仔rip

準備反升900

麵仔暴力救市

你柒撚夠未姐仲開po 傻就死遠啲

dllm 假媽咪

真係好多財經台新手
你班仆街成日推到d po上熱門
搞到勁多新手學生入黎賭錢落海

支持dodo

大dodo

咪燈啦屌

唔明
你以意係

1)我大把貨，有種就跌多啲
2)我無貨唔驚，唔該跌多啲

I miss you more than I can say.

dodo

大DODO!!!大DODO!!!

佢一出果下就彈左百幾點

陣間收巿又彈弓手

百幾點唔叫燈啦

一早入定7500跟dodo

面面fatfat 可以比翻錢老母了

買咗幾多貨？ all in 4000蚊？

面神不可語升

屌，同船

執左少少不如你放左佢啦
最後2粒鐘好撚驚

條友大大聲同人講自己新黎

In 媽咪麵 we trust

跌呀！！！

百幾點只係開始燈。佢一上力就。。。

Sing

有麵麵不怕

相信老母麵 唔怕

收市喇 出少句聲喇

麵麵今晚去邊度開P

復活左既大dodo係唔同d

即刻入牛

股市愈插水？

少少地試吓麵神有幾燈
唔好比佢停 收市爆上

全靠你提醒

做晒功課先好上連登啦
乖

跟左啊,要破燈啊

980，唔撚識郁

嬴緊啦

麵神有錢齊齊搵
熊軍gogogo

應該去咗性交轉運

可唔可叫多幾聲

想執多啲先走

今日打橫行

兩大燈神發功

升

多得另一位燈神燈麵麵，終於威番次

俾人屌咗幾多獲先可以咁好運

係佢唔知做乜改咗個名
點知幾粒鐘唔夠個舊名就畀人偷咗
聽講偷名條友之後輸到仆街

面面睇去到幾點

剛剛跟麵仔入左熊
等聽朝升個double

麵神放左未

得啦威啦 一時唔燈就做股神

真心建議麵麵你放左先，跟住先再算？？唔想你再輸

麵麵miss you so much
聽日跌幾多先

10000

聽日有方向了

終於上水

神說 我要跌 於是便千跌了

麵神好似開始無咩料到鳥

過唔過夜

麵哥，賺到笑，多謝哂，
我走先。
你繼續加油。

大DODO

麵爺掂啊

聽日升上3萬點都似
快啲跌穿20000啦 日日係到磨爛蓆

麵神強勢回歸 燈力下降

依家就黎四點

麵仔唔燈已經唔係麵仔

星期五熊過，今日牛過

聽日大奇蹟日

咁咪好囉，返工都即刻有哂心機
行落街都有哂方向

麵仔好撚型

強勢回歸又唔放
聽日倒貼呀你

收聲

懷疑麵仔俾黑警殺咗拎咗ac

你咁囂張，同你同船d人真係驚驚地

面判日

道指升左300點，依家-600
麵神點睇

一開市-600囉

道指-450啦
麵神加油

lm大奇蹟日

多謝麵麵

終於見底喇

出山救市?

格泥post馬燈同你打對台

麵仔 美國救市啦wor

？

感受到麵神燈力啦

加油呀面神， 我哋永遠支持你

出黎吹波波呀

g錯g錯

夜期二萬二大聲d

我想食面面下面

今朝開市果陣all in咗熊，但買完之後個心囉囉攣，即刻蝕住放返

美期。好似升緊

屌你

報告大dodo
跌緊-800點